        
        % \begin{itemize}
        %     \item To estimate $\text{ln}\E exp(\lambda X_1)$   
        % \end{itemize}

Chứng minh hàm $\phi(z) = (e^z - z - 1)/z^2$ là không giảm

Ta có:
\[
    \phi'(z) = \frac{e^z(z - 2) + z + 2}{z^3}
\]

Đặt $g(z) = e^z(z - 2) + z + 2$,
\[
    g'(z) = e^z(z - 2) + e^z,
\]

và 
\[
g''(z) = e^z z,
\]
      

Với $z > 0$, $g''(z) > 0$ nên $g'(z)$ là hàm đơn diệu tăng
Lại có, $g'(z) = 0$ tại $z = 0$ nên $g'(z) > 0$ với mọi $z > 0$
Do đó, $g(z)$ là hàm đơn điệu tăng với mọi $z > 0$
Lại có, $g(0) = 0$ nên $g(z) > 0$ với mọi $z > 0$. Vậy $\phi'(z) > 0$ với mọi $z > 0$

Với $z < 0$, ta có $g''(z) < 0$ nên $g'(z)$ là hàm đơn điệu giảm
Lại có, $g'(z) = 0$ tại $z = 0$ nên $g'(z) > 0$ với mọi $z < 0$
Do đó, $g(z)$ là hàm đơn điệu tăng với mọi $z < 0$
Lại có, $g(0) = 0$ nên $g(z) < 0$ với mọi $z < 0$. Vậy $\phi'(z) > 0$ với mọi $z < 0$

Suy ra $\phi'(z) > 0$ với mọi $z \neq 0$. Từ đó, ta kết luận $\phi(z)$ là hàm không giảm